[有片]支那蟲卵大鬧酒樓

睇佢個樣都似支那人 咁撚樣都冇人制止佢

牠只是個孩子啊

屌 未見過嘅

小孩嘛

佢夠膽就嚟咖哩鋪搞事
支那人 欺善怕惡

搞完阿姐，跟住打J

俾我見到就大巴大巴打落去

我相信你哋會打到佢仆街

好似大陸巴士gif
一野飛咗落張枱度

你都戇鳩
飛杯飛碟 周圍打人咁撚樣都得？佢全家死清光啊冇人教？

咪就係話要教囉
生咗出嚟又唔撚教
見到咁都唔阻止

咁肯定啦 仲會叫埋同鄕嚟一齊往死裡打添啊

報警話有人攪事

呢啲大陸閪後代, 個老豆老母食得元素表多生出嚟既副產品

講得咁快

好嘈

岩呀 打到佢仆街

佢家長去左邊？

有啲讀城大嘅潛質

好想睇番個細路比人過肩摔gif

個細路似係有問題

支那蝗死得好！俾天收

大個應該掟漒水

咁踩佢就得

感覺會變治癒post

我係現場實打鳩佢
佢唔撚驚就搵茶壺扑濕佢 扑撚到佢變弱智閪

沒事沒事

想搞事又唔夠力
柒到仆街

屌係咪酒樓老闆個孫黎

依啲真係睇到好撚嬲，佢老豆老母出嚟講「他只是個孩子」嘅話，打撚柒埋佢地

發病就拉佢出酒樓啦 仲比佢係到發癲

澳門連登討論區係咩

個師奶都幾抵死
人地個部長都行埋去
佢又叫人走

btw 點解又會冇阿姐送水

屌 原來係澳門狗

希望真係有打去佢學校踢佢出校啦
咁搞法同班同級d同學咪個個都比佢打
有病去醫院啦 出咩街啊
周街打人都得既 細路大晒咩
報警啦大佬

如果佢老母打鳩佢
係咪又有人出黎告佢打細路

一句有病大撚曬？

攞去堆填啦

大個左肯定係社會垃圾黎

我嘅著眼點都係澳門連登討論區到

抵死

啲人成日持住有病就大晒，有病所以就由佢係咁樣破壞？
姐係佢拎刀插人都由佢？家長唔識stop佢又唔帶佢走？影響到人用少許牛力都要嫁啦，7左就叫人del片，唔係冇同情心！你一直唔俾後果佢佢唔識死就只會變本加厲🤷🏿‍♂️

蝻你終於承認你啲同胞係惡

90年代既亞視真系乜都夠膽死

其實呢啲死仆街先係真正需要沙咀班呀sir 教吓
而唔係剩係犯輕微罪行嘅後生仔

我記得左膠話要食肆整優先座比呢 d 人
其實有病根本唔應該去人多又全部都係玻璃同滾水既地方

好想兜隻杯車埋去再拎個茶壺扑爆佢個頭

過度活躍

又唔洗一定要做父母 有細佬妹既見到佢地做呢啲行為都應該制止

一定要好似導火線行宇咁 大大力掟佢落地

留言咁撚多ON9信佢有病
根本係典型支那豬放養支那仔既行為
個阿姐根本係由佢
上左網就扮病仆街啦

咁細個就咁撚on9

走去打埋對面吃緊野的人。你老母唔識教咪生啦，好明顯有暴力傾向。咁細個已經夠膽咁做。

無所謂啦，反正家長賠錢

想一腳踢落佢個肚到

家教問題
明知個細路唔聽話
好心就跟到實啦

睇住佢癲都係得個睇
到佢真係比人打果陣就識出黎拉住

邊間小學

百看不厭

畜生

巴打絲打 Facebook Club
石仔 屌你老母

你冇家教下話

踢佢出校啦

有次去大快活，有個好似咁嘅仆街仔坐我對面，大聲指住我笑：「好肥呀」，仲不斷用腳踢我，佢老母聲都唔聲（我懷疑佢地兩母子想用呢個方法趕我走，獨佔張枱。 我好嬲，大力踢佢上五寸下五寸，然後勵眼望住佢，跟住佢完全唔敢出聲，唔敢郁，直至我食完走人。（佢老母應該唔知我踢佢）

咩病呀睇過，拎張醫生證明出黎再講野啦

個大人既血量應該扣好小好小咁

有病仲生三個 明知一個都搞唔掂就算吧啦

姦佢全家

咁你係肥呀嘛，唔係笑下你肥都唔得呀?唔好咁小氣啦!

正

俾人趕出校都抵死啦

一睇就知道小朋友係有問題，
過度活躍症之類，
呢啲小朋友唔係教佢就會聽，
講人哋唔識梗係講得輕鬆啦，
你哋根本唔了解過度活躍症係咩一回事，
係佢哋根本控制唔到自己，
你就算真係打死佢，佢都唔會改，
一定要接受專業冶療

其實踢出校係好㗎，
你咁逼佢讀傳統學校，你又辛苦佢又辛苦，
去啲專收呢D小朋友既學校啦

喂佢食最辣

澳門人唔識寫論壇 乜撚澳門連登

好看視頻

g持

當拳王95囉

有病？有咩病會咁樣？

你點知

呢單又唔係貪玩

一句有病就唔洗教？？？？

睇唔到 有無back up

因為你踢到我呀死肥仔

同求

佢自己控制唔到
我就要忍佢?
有親呀？

所以話香港地精神病大哂

所以我地就要大愛乜都要包容佢
即係搞到人地做生意都要包客？
佢老母喺段片到冇阻止個仔搞事喎
我真係睇唔出個老母有幾內疚

社會責任咁

支那幼蝗個個都係咁
不過咁先好，佢哋國家嘅未來係咁
見到都開心

有次坐地鐵 有個細路係咁撩9我
佢呀即刻屌佢 問佢記唔記得呢段片

支那蟲卵

原來俾人剷咗片 屌你老母啦石仔

垃圾石仔

控制唔到自己
咁家長就要控制佢架啦
講到父母完全冇責任咁

初步相信你同你d fd會姦左佢

個細路同我又冇關係 點解要包容佢？ 點解佢有病 我地一定要選擇可憐佢先

起完底又係傻閪波台狗，block得

請大家行出嚟 唔好放棄香港

撤回修訂《引渡條例》遊行

日期：2019年4月28日 (今日)
時間：下午3:00集合，4:00起步
集合地點：銅鑼灣東角道

一定要阻止立法
否則香港直送中國受審

好正

治癒

咩病都唔講得？叫人點體諒？
仲帶佢去酒樓做咩？
出到嚟唔睇住佢？？
澳門冇醫院？？又走嚟香港做乜鳩？？

最後呼籲

撤回修訂《引渡條例》遊行

日期：2019年4月28日
時間：下午3:00集合，4:00起步
集合地點：銅鑼灣東角道

一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

打係最好治療，只要佢怕痛

澳門狗就唔好用連登個名啦，叫超蓮討論區包保冇人話你，唔好再依賴香港啦，成日借人哋啲名其實幾悲哀，澳狗要發憤支持你哋，希望你哋能夠堅強

佢唔會怕，就算你真係打死佢
你試下睇下多D adhd既資料先啦，
我唔想嘈，因為唔知唔明既人，
永遠都會覺得只不過係父母唔識教

有病就可以好似山番咁放佢四圍發癲咩屌你老母

人道毀滅啦

反正將來長大都係社會生事果d

我冇叫你忍佢喎，先生。
我浄係想同你講點打點鬧都係冇用，
你當然可以用你嘅方法去羞辱佢架，
但其實佢唔會有感覺，
覺得難過羞恥嘅只有佢父母同屋企人，
咁你就要諗下你會唔會因為一時嘅氣忿，
做啲徒勞無功嘅時，而傷害無辜嘅人喇，
無辜嘅人唔係指個小朋友，
係指佢屋企人

如果打鳩佢都無感覺就好

好治癒